Travelogue笔记本采用适合笔和墨水、铅笔、木炭和马克笔的重量级画纸，是艺术家的绝佳选择。著名的写作和绘画笔记本| PopSci商业团队| 2020年9月17日|科普
我特别喜欢艺术家的脸，以杰夫·麦克菲里奇（Geoff McFetridge）的绘画为特色，还有奇怪的排版脸，让你在一大堆字体选项中乱搞。苹果手表系列6第一印象：有弹性的外观很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|财富
这套装置提供了多种灯光和暗色，便于书写、着色和绘图。优秀的铅笔，适用于学校、工作及以后| PopSci商业团队| 2020年9月16日|科普
他们后来在10月份认识到，翻转使你更接近能够添加新边，也使图形更接近于他们已经确定的一幅好画。一种新的图形交叉算法，隐藏在普通视线中| Stephanie DeMarco | 2020年9月15日| Quanta杂志
例如，关于阿尔弗雷德·比奈的文字附带了一幅赛车手的图画。关于如何更聪明地学习的十大技巧，不再是了| Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|学生科学新闻
我们的动画师非常兴奋能画出人类的内脏。”《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
比如画纹身，缝耳罩，或者用旧芯片包制作飞机模型？“真正的家庭主妇”如何在监狱中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪丝]在这里散步”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽报
通过划定对不法行为的界限，法律在这些界限内提供了一个自由保护区。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
现在，伊斯兰国和博科圣地最近的行动正在引起人们对人口贩运作用的注意。伊斯兰国、博科圣地和贩运人口在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易斯I.雪莱| 2014年12月26日|每日野兽
在目标公司的电脑屏幕上出现了一张三个头骨的图纸和一条英文信息。在“令人惊讶的伟大”朝鲜黑客酒店内|迈克尔·戴利| 2014年12月20日|每日野兽
在客厅里，天气炎热时，一切照常在乡村客厅里进行。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
她在三十岁时开始学习绘画，七年后第一次尝试油画。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
她还练习蚀刻、钢笔画以及蜡笔和水彩素描。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
这种习惯以及她对颜色比对绘画更感兴趣的事实，是对她的画的常见批评。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
当他们从桌子上站起来，回到她的小客厅时，她让女儿单独和伯纳德呆了一会儿。自信|亨利·詹姆斯